吳孟達肝癌惡化已進入彌留狀態 親友陪走最後一程

現年70歲藝人吳孟達早前證實爆患上肝癌，今日有消息指吳孟達前晚已轉入ICU，情況危殆。醫生已通知達哥的家人到醫院見他，好友田啟文、艾威等亦正趕往醫院。今午約1時，艾威抵達沙田仁安醫院，問是否探望達哥，他說：「係，喺ICU。」是否見最後一面？他點頭說：「係。」便匆匆上醫院。

田啟文今日接受《蘋果》電話訪問時，透露已跟吳孟達家人商討處理身後事，他說：「佢依家己經冇乜反應，醫院已經Call晒屋企人，佢現在一個彌留狀態，好多情況都未知，屋企人已經亂晒籠，我都佢企屋人夾緊，現在趕去醫院。」有否通知圈中朋友見他最後一面？他說：「我冇通知，驚搞到好亂，我本身都冇晒反應，唔想搞到場面好失控。現在大家都有晒心理準備。佢屋企人當然唔開心，達哥媽媽都專登返嚟去醫院睇佢，所有屋企人好傷心，喺佢身邊陪住佢。」

Respect 最好睇嘅配角

阿星阿星 接力接力

星呀星

達哥媽媽

吳党员終於可以獲毛主席接見

福氣嚟 唔洗老到插喉要人幫手搞屎尿

周星馳永遠無機會再搵佢拍戲了

唉，呢個真係好捨唔得
睇黎係呢幾日......
牙達

落去搵

達哥

癌症呢啲拖得耐咪捱得耐

可能到我地呢班都老咗 後生果班都仲睇緊周星屎啲戲

時間

馳sor

星爺會唔會去醫院見最後一面？
話哂咁多年戰友

加油呀三叔

唔知星爺到時會唔會去鞠躬呢

你諗多左

三叔

其實佢連最後一面都唔去見已經幾涼薄

達叔
唔好呀

Sorry 笑左

真係睇耶蘇啦今次

唔係在澳門嗎？

你遲D落去陪佢

白頭人送白頭人

到時出殯周星馳嚟唔嚟呢

cctoy手足

希望星爺都有去見佢最後一面

阿星阿星

星仔要返黎見下三叔啦！

我諗點都會嘅

吳孟達應該都唔想見到佢

轉睇思貝妹妹了

唔知今晚匪翠台係咪照播審死官呢

佢哋有啲戲無合作都得
不過全世界都知佢哋係最佳拍檔

佢可以彌留抖音，當賺返d棺材錢

小心落地獄

啱啱新年先一次過睇返晒3套逃學威龍

希望走得舒服啲 唔好咁痛苦就好

佢紅得起吳孟達絕對有好大功勞
他來自江湖開始已經做佢下把幫手捧佢上位

懷念特輯， 加上d 女主持懶感性嘅語氣，再搬周星馳同佢d往事出黎，然後播 吳幸美 打電話比d 藝人問佢哋得知佢死訊的感受，或者電視城巧遇家燕姐，再訪問，，，

落地獄咪落
又唔係你落
多事啦你

返大陸要隔離14日點去

抖音直播出殯
懷念爺爺系列

今際之國的吳孟達

配音： 啊星 啊星 我頂唔順喇。。。 啊星。。 唔係，，呀馳先岩。

Pin this

就算打倉頡 打頭兩碼都係尸火

拿, 我份人好公道, 唔會口出惡言

既然吳孟達做過護旗手
佢以做中國人為榮
我唯有祝福佢生生世世都係做中國人

醬油:

香港wor

都唔知d死藍絲落地獄班連登仔咁sad做乜鳩

好 中國人加油

90幾歲啦

唉 日日食元素週期表 吸pm2.5 霧霾

呢個時候問咩都答係架啦，唔想記者煩

「係咪去幫達叔含撚？」

「係。」

唔知吳孟達下世會唔會做咗小馬雲個仔?

馬雲被消失｜「小馬雲」被鑑定智力殘疾獲津貼 欲赴南京投靠新「老闆」遭村書記攔下

已冇反應咁唔駛咁多人去啦？

公道講句
達叔雖然係護旗手
但係佢都係為咗搵食
睇佢話自己係中共黨員已經知道佢係複製貼上
隨時佢連微博都唔識用，可能係人哋公司叫佢點做佢就點做
未至於去到佢最後階段都要恭喜佢走得好

起碼佢冇接受訪問嘅時候話香港嘅後生仔點點點，唔似成龍嗰班
除咗喺微博上面做咗護旗手之外，佢都冇發表其他好似成龍嗰啲人講嗰啲冇良心嘅事

訓導主任今次真係訓咗喺到

雖然佢係藍 但話哂都佢同星仔陪伴左我成個童年

去見馬克思

算啦
同“星仔”永遠留係電視機就最好

push

今際/彌留之國的吳孟達

但就永遠無人屌周星馳奶

最後一套港產片

係咪導火新聞線

周星馳=iphone係連登=你一屌就肯撚定仆街

冇架喇
講定RIP 先

為自由，愛自由 自由萬歲！

走得好呀，支那統治
有得走好走

屌 有聲

成龍都係為咗搵食，可能都係人哋公司叫佢點做佢就點做

係R.A.P吖

入一入呢個post
block左幾個5位數會員
點解咁多5位數on9，已經block唔少

你覺得係咪係囉
冇人可以阻止到你
但係我相信好多人都覺得唔係
只係覺得你搵嘢嚟講

李私煙喜迎達叔

聽講撚伯都係

大陸飲埋飲埋d甲醇

係
830pm 播

真。
周星馳人品出名差

其實合作到大家名成利就
臨走送一送先似番一個人啦

點都唔會搵 不和咗咁多年要搵一早搵咗

如果星爺咁都唔去睇 真係好衰

祝佢下世都做中國人

你自己鍾意達哥就幫佢搵曬藉口姐，諗唔到點講就好笑到賴落公司到，總之我鍾意既偽人就情有可原啦

cctoy口臭到。

馬斯克你屌唔屌？唔好雙重標準一個就當神咁拜喎

90年代電影圏佢真係貢獻左好多

搵唔到藉口就玩打稻草人，我幾時當人神咁拜，痴線

一個做左十幾廿年俾盡你三十年既人
去諗人地做左七十年人既想法
人地兩個合作咁撚多年 經過咁多
你就諗得咁簡單
到你七八十歲時可能都會想望一望一個識左咁多年有咁多經歷既老朋友（就算佢同你後期相處得幾唔快樂都好）
後生女

你啱，我唔應該用大部分嘅連登仔嚟講你嘅
可能你比佢哋更加仆街冇人性

連登仔好多都係tesla股東
你會唔會反自己老細
有著數唔計架

屌佢老母 TESLA跌多啲啦

做乜9成日傳佢地不和 明明吳孟達早幾年親口講星爺有搵佢拍戲不過唔岩期推左

佢都有即刻打電話問 希望佢會去

TESLA跌有撚用咩
最好就馬斯克快啲生cancer仆街死
死奶共狗

唔好！唔好！唔好唔好唔好

佢仆街連帶幾多野會仆街你有無諗過
個撚個一日到黑好似剩係會感情用事咁

下？
唔係藍絲奶共無論如何都要仆街死咩

有冇披埋黨旗先去

你當個個係個啲咁既連登仔咩

即係達叔就可以仆街死
馬斯克就唔可以

打唔到稻草人唯有玩人生攻擊，咁你上面就唔駛浪費時間打咁多藉口幫達哥解釋啦，直接鬧其他人仆街咪得囉

我又無話過達叔要仆街死
基本上我連成龍都咁話過
我只係覺得咁感情用事既人遲早累死自己

彌留之國的吳孟達

仲有修哥

咁咪祝佢下世都係做中國人囉

我係諷刺緊嗰班連登仔啫

佢會先呆1分鐘，之後除低眼鏡抹下眼淚

70 、80 年代台灣飲落唔少啦！

好勁，有預感佢哋會因為俾你blocked感到唔開心，內疚，崩潰

屌好sad

是咪在今際之國玩緊
做紅心K

你驗下個腦啦，你攞全球首富同唔猛達比較，
九唔撚搭八嘅你都

玩緊紅心10

係，嗰陣仲要同王宗堯拍

點會無，落去搵咪得，你都可以參與埋一份做下二打六

嘩你哋嘅雙重標準真係好犀利呀
我仲以為你哋唔識分咩人抵死咩人唔抵死添

不過我同你講啦，相比起吳孟達，tesla喺中國設廠唔知幫中共賺咗幾多錢添，仲要有技術轉移畀啲中國電動車工廠偷技術，你契爺對共產黨嘅貢獻遠大於一個淨係拍喜劇嘅吳孟達㖭

戇鳩果然係戇鳩我乜都冇講，你自己喺度諗咁撚多野喺度發揮隨便你

真心慘 成世人已經係周星馳契仔，死左都無周星馳就無人討論咁
又真係.....
癡線
仆街

唉.........
我都冇睇導火新聞線
如果真係瓜咗 可能要走去補補

你係佢條蟲啊咁撚緊張，屌你老味，兩個同我都唔係有親我兩個都唔覺得有咩野，快撚啲死啦，你唔捨得唔萬達嘅話，佢走，廢柴唔爭在死多個

屌你

你撚得佢關唔關共產黨事呀，有冇共產黨人都死㗎啦，講咁閪多廢話，唔鍾意佢就唔鍾意佢㗎啦，唔鍾意佢就一定代表鍾意全球首富㗎啦，你咩邏輯嚟㗎，幼稚園程度？

達叔

傻閪,鬧到你契爺你好緊張呀？

然後無綫未來幾個月瘋狂播周星馳

RAP

唔知星爺有無去見佢最後一面

係我契爺我就唔撚使同你講嘢啦，死傻閪，我唔撚使佢做契爺啦留返俾你啦傻閪，慢慢high啦，再唔係你做佢契爺都得，你呢d小學雞 中二病，講嘢無論點，淨係喺度咬乜撚嘢呀契爺唔係契爺，屌你都戇撚鳩嘅講嘢無重點，你想講契爺定係講共產黨啊，講嘢直接啲啦有屁就放啦，幾歲呀契爺契爺，無撚聊

不和果啲都係老闆 插手佢創作啲人姐
你幾時見田雞 跳舞豬肉佬 扮李小龍果個話不和（都可能話驚 仲要搵食）我記得達叔講過 周星馳見到佢都係叫佢達哥 我相信其他人唔敢講 佢無理由唔知再上神枱一定係達叔 唔係話達叔點 但人夾人 真係好好彩有達叔佢地先咁好睇

希望周星馳去見一見 唔好又話咩大陸果啲垃圾野

全世界得你一個覺得自己諷刺緊，唔講都冇人知，真係叻真係醒

佢地名成利就後應該要更著緊自己身體先係

想知羅家英會唔會去

靚抽

睇咗套劇先

會感動好多

唔會啦 一早絕交

見面就真係唔知
但係佢好似打咗電話俾田雞問候

其實都70啦 男人黎講都算係咁
係啲仆街先死極死唔去 可能上天要佢地係人間受苦

不斷都雙重標準架啦，d人成日搵野黎講佢地話係就係架啦

做人公道啲好
佢講呢啲都唔會影響佢對香港文化嘅貢獻

曾志偉 成龍 譚詠麟都係

星啊 星啊

屌

我做人仲公道

成龍 曾志偉 譚詠麟 仲大貢獻

細個好鍾意睇佢

睇過訪問話佢後生時成日花天酒地又爛賭 ...... 頂到 70 算好好啦

安心上路\|/

美人魚果堆垃圾

吳孟達從十幾歲就開始抽煙，一天抽三包，二十幾歲的時候，他事業成功人也開始飄了，吃喝嫖賭樣樣俱全。 仲要40幾年煙齡
有70其實賺撚凸

香港金像獎欠吳孟達一個交代

連登＝最大藍台

去左又點

出生入死都可以抹面到咁

其實周星爺除咗同錢同邊撚個都反面？

雖然佢奶共
但佢的確係一代香港人嘅集體回憶

周星馳 葬禮
點都會去 (應該似)

下?
依加香港文化就係因為佢地要奶共而末落wo

以為憎佢憎到要改名

WHAT!?

訓撚左幾耐，貢獻同良知都唔識分
好多藍屍都好有貢獻，不如你join埋佢哋

三叔rip

做佢御用拍檔就代表係佢契仔

死者為大依啲中國式思想 好快洗白哂

同蕭生冇反面喎
可能兩個都叻人

達哥 突然到咁

玩game輸左RAP

10後發現

走了

主懷安息

死後應該可以上神枱

一路好走 三叔

唉
無棱兩可嘅感覺

蕭生叻條撚呀？

星仔有冇去探佢

Rip

佢知道，田啟文已經同佢講咗，不過好似都係冇去

冇往來唔代表反面既

tbb會唔會播周星馳d戲

呢家唔係笑佢兜踎
係笑佢不得善終啫
佢拍拍埋埋咁多戲
都應該知道中國官場有幾撚黑暗
政府幾咁墮落
仲好意思愛國
埋沒良知

係星爺主動打俾田雞問三叔依家狀態點同有冇野要幫手

其實佢有冇去唔知啦，不過應該會幫手身後事

成龍國父咁
大量外國人都以為香港個個都仰慕佢

啱啱收到消息
周星馳已經去咗醫院睇吳孟達

2020+1

一家人最緊要齊齊整整

放心
咁嘅垃圾應該唔會幫佢配種
甚至條命未必去到配種個年紀

👍

rip

一齊出

蕭若元70年代港大畢業+寫無數經典劇本+做股壇大莊家果陣你都仲係精蟲

無論佢係藍定黃 就憑佢俾咗咁多開心嘅回憶我 值得同佢講一句RIP

你咁講就真係對比人打爛飯碗嘅黃artist唔公道啦

剩係賭聖誕拍住周星馳既電影都值得香港人為佢rip啦

靜啦
一陣黃屍又話你做咩搞人
黃藍是政見，明星是良知
呢啲例外，唔屌得

做黃屍

你無陪坐監既手足坐監夠對坐監既手足唔公道啦

三代啦 蕭爺爺

如果佢老豆後生既話

精蟲都唔係啦佢老豆先係精蟲

可以賭埋清明

蕭生唔撚叻
小朋友你係咪剩係睇佢近幾年既狀態黎諗佢叻唔叻

藍到紅唔緊要，呢啲係佢立場，同佢始終無公開blame 過另一立場嘅人

但你呢3件同啲殺人兇手攬頭攬頸，到佢地就死我一定開定香檳

隔離post 700幾個正評 應該9成00後 10後

你要講「貢獻」
成龍打入埋荷里活添
以後咪撚屌成龍奶共

有名你叫兒登
要老人家過隔離賭馬老人院登圍爐啦

前年先話自己護旗手